想追夢,條女唔借都算數,做擔保都話要同家人商量

平時又話幾愛我 連實現夢想都唔撐我

口講就易
你有長盤計劃比到信心對方既，借比你又點話
至斃個世界就係多個啲空談夢想既人

我嘅夢想就係食軟飯

我都覺呀
呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老豆講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢話我點解咁大個人都仲咁撚ON9...生舊叉燒好過生我
唉..依加D怪獸家長真係..唔識尊重仔女追夢既理想
只係識一味叫人讀書...做律師醫生..真係好膚淺

咪臭係

男人問女人借錢
睇唔起你

問女借錢，係咪男人黎

收嗲啦臭雞，男人做大事幾時輪到你插咀。

叫春撚收皮啦

推佢去做雞籌旗啦

你生活喺清朝？女人留屋企煮飯洗衫果個年代？